光明頂：民建聯7月22號有會慶聚餐

旺角某酒樓

抽撚左民建聯成集

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

仲笑鳩d深藍

支持民建聯一齊去會慶

我又要食

東方

係咁公信力第一

成集玩分化

鮑偉聰

光復上水7月13號

一早講緊 非會員價270好撚好餸
唔夠半日賣哂飛

係咁分化
藍絲廢老聽到一定中招

愛國愛黨愛香港嘅連登應該組織熱烈慶賀民建聯建黨27年大遊行

鮑偉聰係咁引D廢老去憎民建聯

廢老會聽光明頂咩

有架 淺藍果類

好多的士佬小巴佬聽

今集勁正

五大訴求其實有兩條都係冇意義

麻煩加埋722